見到班emoji 真係好撚想連lihkg都唔撚上

真係好撚肉酸囉，當嚟到fb就死撚返去分享好文like你嘅垃圾同意請like啦
好地地搞撚到成個論壇柒撚哂
樓下麻煩大家真心定假膠，一次過方便我block 多撚謝合作

Emoji負評，就死返去like你嘅post la

個感覺好怪

咪撚上囉
del埋 facebook wtsapp投訴佢地用emoji

利申：唔用emoji但唔覺得有咩咁柒

Emoji

兩個風格唔撚同，撞車咁款喎老友
高登本身有自己風格唔用，點解要用emoji?

認同😊

點睇admin都用

何必咁執著呢

咁你去上返高登囉

照block

其實都唔係無用 又未至於要block 多樣嘢玩唔好咩
不過希望啲人自動自覺 無乜嘢唔好亂用emoji 真係唔match

🤔🤔🤔

有Emoji 先用
樓豬mk仔